google chrome 黑屏

黑左成個月
重裝又係咁
上網搵方法都無用
上來求救

乜網都上唔到
設定都唔比

無人識